先幫趙家賢呢隻泛民左膠告隻大陸狗，然後再清算埋趙家賢呢隻害過抗爭者既泛民左膠

對於趙家賢呢個人…恕我直言，佢嘅遭遇係慘，但唔代表咁就將佢以前嘅罪業一筆勾銷。

佢喺8月太古示威，同党铁deal掂封剩康怡出口，幫渣集中警力，結果累到十幾個義士被拉，呢個血海深仇係要記十世㗎。

戇鳩仔

咁中意分化
要清算都應該搵民賤聯、工賊會先啦

點解你地咁鍾意設個局出黎害抗爭者？

推，大家要知

永續單機傻閪

多一隻甴種狗蒲頭

疆屍account